kia stonic 點睇

1000cc turbo , 車身同普通hatchback 一樣大，係高果少少，内籠膠

BMW X2 / Audi Q2 / Lexus UX 呢？
呢幾架都一樣 size
籠正 樣靚

重點佢有6速棍

上面是但一加都買到兩架stonic 喎

一分錢。

成172Nm扭力，仲要1500轉就黎晒，車又輕
日常用應該幾夠力
十幾萬黎計其實冇乜得輸，尤其係有棍波

但所謂既suv 同golf 呢d車仔size上冇咩分別 只係升高左

下 神早一街都係GLA / Q2都係呢d尺寸

日韓歐都係咁啦而家
Hatchback 升高兩吋就係SUV

That's crossover not suv

6速棍一定係佢
如果at大把得揀

不過佢真係好compact 我185個headroom得返5cm都唔知有冇

咁好多位

Lexus NX ，179cm 坐入去咁咋喎, 不過香港一街都係

185cm都仲有少少headroom其實已經好過好多偽SUV

stonic有無咁高呀
我170坐入後座已經覺得好侷促
不過好多人都話佢副1000cc turbo個動力發揮得好足

例如？

同價得hatchback

你講嗰啲都唔錯呀
但你有咩要求先，細cc suv真係好少

jazz = vezel

實車好醜樣

司機位喎

唔係發揮得足
只係架車輕身
講1000cc turbo Ford同VW玩得勁過佢

VW係咪得POLO?

揸咗一個月
完全係驚喜 慳油又夠力
日日上落山都夠力
後座有小小迫 但我長期得一到兩個人所以冇咩問題
係個後尾箱有d細
都係果句 17K車仔 做到咁正已經係好好
不過個代理真係閪 同埋宜家都係啱啱出個個都實話正 但係冇人知過幾年會點

唔止
成個vag好多車都用呢副1.0turbo